讀大學嘅你，完Sem點過

又到放暑假嘅日子，大家有咩搞

放假梗係要瘋狂返工
難得放假，點解唔抖下

搵緊工

我都係搵跟咩類別嘅工？

返intern for sure

唔得咪做舖頭執貨囉 好多地方都請人
係學唔到乜野咖啦
不過反正intern都唔見學到幾多野
頂住先

唉都係求其兼職返住先，sales又得文員又得

真呀唔愁無工開
為左個小小返西工都要
不過諗著intern西都好，就算無咩嘢學，都可以放cv

不過文員真係好低人工

去旅行
做廢青

去邊玩

搵野學

讀暑sem

有時60蚊都抵做喎

仲未完sem吖屌

做廢青 依家唔做 以後冇得做

拍拖囉 唔駛陪女咩

一完sem, 即時搵隻game 日打夜打， 再慢慢搵part time 做下, 遊山玩水, 隔日跑下步

日日瘋狂扑女

搵唔到part time呀

搞莊務

好chur wor！

好好珍惜sem break
第時冇機會lu

未壞透未死得就算無靈魂都要做

返緊啲濕鳩文員 得50蚊個鐘咋
不過勝在夠hea 唉

60蚊都真係唔錯

哇絲打UST

你做左我夢想

巴打生活好充實

金拱門

上莊好忙

絲打Final year

最緊要夠hea

第二次Yr1

去左oversea intern
好想快啲翻香港
寧願hea住過呢個暑假

一開始會唔慣
但耐左識到朋友可能會好啲
撐著呀絲打

聽日先考第一科

sem break唔返intern揾grad job你就知有幾辛苦

無野做碌ig睇人去旅行
Keep住補下習，夜晚拍拖食飯咁。唯一有啲唔同係終於啲時間多到捨得做運動，唔駛用「忙」做藉口

諗住遲下補啲興趣班，瑜珈班之類，再學下煮野食。唔想返工

日日攤係張床度hea

Hea
其實好悶

個個都話要翻intern為CV
但工大把時間返
時間無左就無
應該揾啲有興趣既野做
享受最後自由時間
利申 準備0經驗乞食